對付五毛最好方法就係block撚咗佢地

你越嬲 佢地就越開心
最好覆都唔撚覆 等佢地單機

五毛快撚啲入黎啦

係自欺欺人 但呢個方法可以減低佢地影響力
唔通慢慢同佢地同佢地講道理？